不要叫鄧炳強做二哥，試著叫二奶

二奶強

坐館

二套

三花淡奶…紅棍

警務處坐館強

臨門撻Ｑ二奶強

叫開鄧老二

二奶強
好正個名

一定要拉佢落馬

佢上場一定係軍政府維穩模式
警權更加無限大

警員編號 438?

鄧小強+何老妖>>>元朗自治區

二奶強
牛屎強
豬頭炳
尿壺強

推

叫老二啦

黑警, 鄉黑死全家